6月9號邊個衝邊個就係鬼...就奇呀屌！

點解隔咗咁耐 都係咁多人有種邊個衝邊個係鬼嘅心態？

我明白香港嘅情況，和平遊行係吸引到多啲人參與
但你自己支持和平唔緊要
你唔好抹去打算抗爭嗰班人嘅存在

我望住個post啲正皮，真係睇到龜頭都痛撚埋
內鬼存在完全唔出奇，但一開波就劃清界線話自己100%和平示威，唔挑起暴力衝突，有人搞事有得駁

咁樣未開波就爭係住割蓆，喺度劃清界線
到時真係準備好反抗嘅人點算？一開始就俾人縛手縛腳，佢地咪腹背受敵？
有意外真係衝突起上嚟，到時自己友阻自己咪仲衰

大是大非前，有想去遊行嘅人仲抱住啲和理非非能夠感化世人嘅天真諗法都唔緊要，求同存異

但至少有人仲肯為你地而衝嘅時候，唔好第一個推佢地去死，爭住內訌得唔得？

唔求你幫手衝，只求你唔好妨礙或者鬧返呢班勇士轉頭，你唔滿意咪最多倒頭走繼續你嘅和平非暴力
你有你嘅和平遊行 佢地有佢地抗爭

鳩行遊行咁多年 我真係好希望今次係有成效

Pushhhhhhhh

Pushhhhh

希望兄弟爬山，大家各自努力
唔好捉鬼同互屌

真 唔好捉鬼同互屌

唔幫手同幫倒忙真係差好遠

Push

Too long嘅話睇紅字都好啊

有啲人怕餐死怕俾人秋後算帳所以先玩割𥱊，以為和理非非就可以解決問題

雨革都過左五年啦 仲邊個衝邊個係鬼
今次你再糾察篤灰 啲義士隨時要上去坐架
天安門三君子有版你睇啦

就算唔認同義士嘅做法
都唔應該阻佢地

佢地真係用自己嘅安全嚟搏

惡法通過咗嘅話就連暴力都唔洗用就收到香港人皮
到時你和理非非都會可以俾人捉上去

捉捉吓就唔會再有人幫到自己

6月9

真 未開始就搞內訌

只有一種人係鬼
就係支持送中既人

比人拉左點返工

一向都開一隊鳩行,勇武行隊尾散水先出手
鳩行緊時侯搞勇武,傻既知肯定係鬼

出咗嚟先算

各位出黎睇路,
D鬼出世黎放世風會出手,
要出手既搵返自己友組隊,咪俾D鬼帶左去送死

咁勇武嘅有自己部署 只求和理非非嘅唔好阻住佢地

唔出就係鬼

Pushhh

篤灰撚衰過黑警

屌佢保送中嗰啲五毛都係收得100飯盒錢
呢條友抹黑出1500

唔認同嘅就唔好理
各有各做
邊個篤灰
邊個就係鬼